[全登集氣]侵侵今次大選連任的話，老衲派出100包香煙

LM

等等睇下有幾多乞衣仔先

Lm

新粉LM

喺連登幫侵侵拉票有撚用咩，連登仔有份投票咩？

屌你老母你找哂之前啲數先講啦

留名

點解唔派狗肉？

老鳳唔食煙，唔留名

留名吃煙

衲狗標題又無話派俾留名者

lm

op找數
我請連登仔食狗肉

煙有開光嗎?

我要紅双起

紅塔山？